澳門已經冇得救 請放棄澳門

你們還有党

唔好政治化
原來愛國就唔係政治化

係咪泥水杯麵？

解放軍呢個時候, 應該學 時昌消防員咁

搵一兩件 清垃圾果陣,中毒死

馬上再升神抬

反共人士唔好再住喺澳門，過黎香港集中力量。

明明一早有澳門居民自發去清垃圾 人地清左2日 解放軍先出黎執死雞

已淪陷

on撚9 , 消防做撚到隻系咁

澳門無解放軍幫手啲垃圾真係有排清

早兩日最嚴重既時候 前線人員同市民做到死狗咁
今日一個唔該就出黎執雞攞光環
中共呢招勁啊
已經見到有人留言話唔想澳人治澳 寧願派大陸官黎管
澳門真係得啖笑

Don’t be on9

係就快手喇
到時澳豬們唔好喊

如果澳門政府第一日就宣佈停工根本唔會搞咁耐
啲人要返工又阻住交通又少咗人幫手
而家畀埋個光環解放軍執 呢招勁啊
完全無人諗個問題根源係邊 澳門人真係抵撚死

其實澳門好多人反共

琴日見到澳門人一面倒屌政府
以為佢地覺醒
點知轉個頭幫解放軍含撚
真係冇得救

其實係咪解放軍受過特殊清垃圾訓練? 可以一個頂十個 ? 還是解放軍有特別器材快速清垃圾呢 ? 睇現場都只係用一般民用貨車清垃圾 , 而且解放軍得果一千人 , 澳門就係剛好差呢一千人所以做得慢 ?

有幾多?? 有冇五萬??

班澳門人都唔諗下澳門俾邊個攪成咁
而家人地象徵式做下戲就成隻狗咁樣

得鳩閒同你數咩

其實都有3成左右
澳門民主派通常都拎到3成選票

都on79
唔係話佢幫唔好
但係點解之前唔得？
因為交通塞到蟹咁
一黎自私精多 二黎政府安排混亂（直頭冇）
垃圾車根本郁唔撚到
今日清嗰啲完全係推係垃圾站/集中處理既垃圾（義工幫手掃的，多到推出馬路）
加上好多店浸哂啲野全部要丟
塞滿哂又去唔到

今日就交警跟出跟入
梗係快啦屌你老母
根本就set好場比你表演

重有 好多場面都係市民同解放軍一齊搬
Cctvb就cut剩解放軍做哂， 好野

利伸：專鳩登遮住個解放軍cam man 冇用

講真話愛國嗰啲9成都係新移民

咁愛國就返佢地個祖國住啦
啲人真係好撚假 一面住外國 一面話愛國

今日行行企企既都係新移民多
一係就比公司夾出黎 著住隻社團背心鳩fing fing (不過都多謝佢地）

蝗咩都食，當然垃圾都唔放過啦

澳門高登全部都係感謝祖國

屌一直都話都話依幾個澳門高登乜乜乜係藍絲廢老集中地

永遠都唔柒聽人講，以遍概全，好多後生既撐你地又唔講。5毛開個工就轉曬風向。

屌真係好撚頹

kf：建國後即清算之

多到民主派係議會得幾丁友

澳狗直程死左都唔抵可憐，大街大巷拍哂手多謝老解，痴撚鳩線

人地有御用交警開路，普通垃圾車重塞緊係街口

不過一人一把鏟是幾快既

我澳門親戚

Dklm

食完飯盒好即刻做嘢啦，仲有六十幾萬件垃圾需要清理

補充番佢今年先year2
唔係廢老年紀

今日真係大開眼界，港豬已經夠仆街，點知對面原來全澳人都係智障

跟本勁多儀工幫手，其實澳門市民呢次好團結，咁就比做幾個鐘既人攞左光環

有咩所謂，比人拎左光環佢地仲感謝老解同黨 成班都痴鳩線

比人打兩巴仲要多謝人 禮義之邦

澳門政府以完美既廢襯托出解放軍既好
正如澳門半島最高既山係松山 90米高

其實澳門高登不嬲都係奶共??
好似香討咁.........

屌你老母 乜撚野澳門高登起底組啊 咁撚愛國就上天涯啦 影撚衰高登個朵

清垃圾都自己搞唔掂
澳門連少少自理能力都無

爆完石都要搵老解奶返乾淨

啲賭場唔停得啊 你明架啦

仲叫人點支持你呀 澳門人

咁都自己搞唔掂會唔會太羞家

認真賭場真係冇停過咁

咁大個澳門幾架夾斗車都無?

仲有我見到d鋪頭有垃圾就隨手丟係街,又唔用垃圾袋裝,大件電器又就咁放係街中心,多多垃圾車同工人都清唔走啦,

執完仲要認叻，全澳門都中撚曬降頭咁，同澳豬講多句都無謂

應該冇，有的話，係冇交警情況下都入唔到街

白事當紅事

屌，使撚幫班沃門人咩，有解放軍就得啦

咁係政府善後廢,清垃圾出軍隊真係得啖笑

香港真係咁既情況出多兩隊清潔工都搞掂啦

點會冇咁多地盤

見到澳門人真係好撚得人驚
明明早兩日又屌政府又講到要遊行要畀政府聽到人民聲音
今日就上哂降咁又跪又拜解放軍
痴撚線 澳門快撚啲變澳門市啦垃圾

見人講 因乜乜乜法律條文 所以唔借得

認真，有幾多？
我見蘋果fb上面，就算掛過黃絲頭像嘅，講野都係鳩鳩下
隨時澳門最激嗰班都未必及得上香港普通離地中產

党

屌佢又講得冇錯 比自己人管咪攪到咁

講野最正路既蘇嘉豪都郁啲被澳門人屌哂老母啦 睇撚過邊到多反共

區錦新今日話澳門政府要請動埋解放軍係小題大做已經被人祖宗十八代都拎埋黎屌 多反共? 澳門人成班生蕃咁 完全唔會聽人解釋 一見到某啲字眼就衝哂出黎亂鳩咁屌

其實講實 喺無得拒絕人地幫手
好多地方垃圾放左兩日
有味 有哂菌 一陣再唔清真喺會有事
依個時候無論邊個幫 都好難講到句
不了

但澳豬真喺好撚柒on9 警察同消防
做到死狗咁撚樣 俾人話無用
真喺難聽過粗口 但解放軍一嚟
你老母 奶到條撚雪雪聲
即喺唔喺話唔讚得 而真喺
咁警察消防同解放軍有對比阿嘛

一個二個搶著奶共 要俾中共管
即喺消防𠴱啲幫過你無得管嘅？

仲有 澳門新移民同外藉人士
加埋有57% 洗撚哂底（2015數據）
你地上網見到打異音廣東話嘅
9成都唔喺本地人 唔喺話要撇清關係
但事實我識好多本土都喺反共嘅大愛撚
真本地人 好少上網留言

依兩日我夠日日上街掃啦 屌你老母
半日都未夠含到雪雪聲 成班澳豬

算啦，成班人都洗曬腦，救黎都冇用

高登假假地都算係反共基地
掛住高登個名奶解放軍鞋底算係咩玩法

唔洗理JR 條撚樣 條友五毛狗黎

抗日咪又係執死雞 做返份內事

一路冇理

又係靠癡
正一菠蘿雞

我地要成全佢地，幫手將功勞推晒俾解放軍，話澳門人全靠解放軍，等佢地求仁得仁

向佢哋致敬?打晒冷震

香港應該接收澳門反共人士

過黎做乜

過左黎無9000,死左無30萬

呢班係軍人

笑左，當時消防員殉職比人捧到上天，又捐錢又乜又7，救火個陣成村人送曬野食野飲咁。
路面公人鋪路因工而死就一兩日冇左回事。

我澳門個frd 話一個解放軍最少頂十隻警犬

用戰術核彈清垃圾仲有效率

愛國就一定要愛黨 你教我下講愛國點樣唔政治化？

可能澳門警察真係好廢呢.......

香港愈反共愈好
反到班廢老變少數
大把人揸2邊身份證

慘
竟然喺度睇到
咩叫低處未算低

高乜撚野登起底組吖?
咁撚鍾意幫解放軍含撚
不如叫澳門微博算撚數好過啦

澳狗真係手指拗出唔拗入啦
自己人執垃圾就話自己廢
畀共匪軍落唻影吓相中門大開就吹到天上有地上冇
學咩人做特區? 快啲變廣東省澳門市算撚數啦
到時啲公安城管重有效率啦, 求都唔洗求咁撚柒

澳門人支持祖國全面接收澳門，成為廣東省其中一個城市

老實講 解放軍有無用？ 實際上千零人真係無咩用 但解放軍出左黎 果班中資建築公司即刻出哂黎 見阿爺做野 點有得唔跟

街坊、前線人員唔見佢地咁感激
澳門有今日都係中共委任一個無能特首宜家搵解放軍黎收拾蘇州屎就感激成咁，澳門真係無得救

有錢淨係識派， 又唔改善下環景設施
垃圾澳門政府

啲老解又瘦又白雪雪咁，搬吓垃圾都中暑，咁都頂到十隻龜

澳門唔辣殺就唔係叫澳門啦

對澳門從來無期望過

香港已經冇得救 請放棄香港
利申 已放棄

諗返轉頭，無收$9000都有好處，唔洗做政府每年嘅固定得益者，潛意識上唔使俾人收買，起碼屌政府都唔使錫住屌
睇返而家嘅澳門，基建有問題都唔識反思，真係唔知真膠定假膠，成個局面簡直溫水煮蛙咁

本來諗住澳門人會醒，都係算

賤過地㡳泥

澳門政府會用錢打昏你

體驗到外國嘅困難、無奈，連你自己香港人都唔爭氣嘅話，我地點樣去介入你啲事務，去幫你

合併做珠海市算啦

你見支那人打風後第一時間前仆後繼去澳門
你就明白澳門賭場真係一日都唔停得

香港應該都派啲香港警察過去幫手執垃圾

原來呃澳門like咁容易

根本係官民上下都被錢財沖昏頭腦
一時之間咁多錢湧入，大家都顧住數銀紙
基建除咗方便支那人嗰啲之外，全部停滯不前
家下水退就睇到邊個冇著褲

解放軍快d幫手搞多次文革清下地球既垃圾啦

屌，派啲清潔工人過去已經得啦，起碼唔會執垃圾執到中暑先

走到先得架，香港生活唔到

唔係呀
佢地都有反共架
香港唔通冇藍絲咩？

收檔啦澳狗左膠

死返香港啦你班仆街

教會派糧食比班乞衣

屌又搵幾條友嘅言論黎話鳩全澳門人
咁同搵私煙代表全香港有咩分別

其實本身派軍隊振災冇咩問題
問題係今次本身係人禍多過天災

爆既玻璃係大陸建築商
斷既水電網係大陸供應
跣完人打出收拾殘局仲要感恩

咪係

你都on9 人地鍾意解放軍咪由佢地解飽佢 點解要搞鳩香港啲清潔工
香港警察我唔反對

我覺得直頭熟左

除左垃圾 我諗唔到其他形容詞
唔該你地唔好再侮辱啲狗

成班澳門拎都鳩既，有冇諗過點解一個風就搞到雞毛鴨血，點解咁多豆腐渣樓，一吹就爛晒，愛國愛黨on 撚 79

點呀 澳狗們幾時出黎遊行示威

澳門村係時候要還比珠海

好似話新移民比例已超過本澳出生人仕，係咪真？

點出黎呀 門口仲浸緊

賭業澳門條大動脈黎 無左成個澳門玩完都都似

唔算新移民比例，係大陸出生嘅人多過澳門出生嘅人

係外國成日聽到有鄉音既大陸人自稱自己係澳門人

個文生做乜撚野啊

痴撚線
早兩日自發清理 同組織運送物資班義工先叫無私奉獻
班解放軍有收人工黎執下垃圾喳 又唔係為你地捐軀

又感恩又奶鞋底 咁嗰班義工呢

都未計呢次其實都仲有香港人拎物資過去

條友不嬲都係咁博like

執死雞執到中暑都係第一次見

親支嘅就抵你仆街死！

見撚到個撚個讚解放軍,差佬消防個D隻字不提真係好撚ON9
個群組入面留言d人大部份都係d中坑/大陸佬/唔知實際情況既人,
後生個d都自發去做義工清垃圾.睇群組入面d人講既野真係代表唔到全部澳門人,d柒頭係咁奶解放軍搞撚到好似差佬消防無撚用咁,明明最撚辛苦係佢地

好撚肉酸

早幾日話澳門人唔係個個奶共果隻JR狗死左去邊
仆街呢啲咩黎架

民主派真心為澳門竟然仲要比人反咬追擊
垃撚圾
都係果句：
沒有一隻澳門狗是無辜的

棄澳投港啦

呢條撚樣收皮啦，講埋唒啲廢話呃like。

想擴展埋澳門市場囉 係要人講出口嘅

個陣成日係毒果mon撚住d post，然後發表啲各打五十大板嘅留言。咁嘅垃圾都上到位

又回帶

仲要一上位就等唔切上蘋果現真身敎人點樣好快咁覆post
但根本佢回啲野就阿媽係女人
明眼人都睇得出佢恨上位到出哂面啦
得堆on9先仲會支持佢

返地盤好熱血呀

睇新聞見佢哋徒手清垃圾
澳門無夾斗車？

真心，個咩澳門高登起底組關舊登咩事， 當年點解會起個咁7 的gp 名。 有無人知由來

有高登兩個字
但入面似香討多d

叫人唔好落井下石班連登大愛撚去晒邊
家陣駁唔到喇

其實頭兩日情況只係義工幫手將商舖掉出來的垃圾包好，已經做到死，因為有人又會打返開睇有冇用，所以根本白做

Nowtv去問商戶點解掉垃圾出街而唔去垃圾站，佢地話掉垃圾要人材

之後一有解放軍一來，一來有專才了，二來冇人敢再開垃圾袋同搵野，就清到了，所以好感激

只可惜今次班商戶唔再掉貨，改為掉傢俬，大型物品，姓歐嘅出po立即全城圍插

同以前攪唔掂黑社會槍戰，葡警自己收埋，最後回歸有解放軍入城先改善到治安一樣，不過反應出一樣野就係冇政府狀況回歸以來從來未有改善過

我個 lab有個
成浸支拿味都係到

屌香港人成日笑9 d 澳門人 根本將佢地越推越遠
睇左成日
以為用激將法好work?
Bin c?
當最需要人幫缺水缺糧 人地一出軍隊 就被ko

無私奉獻
好嘔心

搞撚好香港先啦
理澳門把撚咩

澳門同胞以後大把機會感謝黨

想比正評㩒錯左負評

見到話班澳狗拍掌歡迎老解，即刻諗起

勁多香港人送水送物資

no offence，呢幾日你地cap d圖隨手係香港一樣可以cap到一大堆，無謂打稻草人啦

我諗香港都係一撚樣
唔止廢老
大把後生都係咁

係 好多， 但多唔過笑佢地或者講風涼話果d

只可以講部分澳門人根本無撚用 人地義工執好垃圾 又有班廢老走去搵垃圾 搞到一地都係

唔係支持解放軍，但無佢地堆垃圾真係唔會清得咁快

事實再一次證明係澳門人自己唔爭氣 無撚得救

果班係賓賓黎

派多粒

97個陣香港有錢有得走既大部份都係走，你估真係有人同個土地有感情？仲要係一個幾乎無本地歷史，大部份都係難民黎難避既地方

就算而家香港有咩事都可以想象情況唔會有咩分別，根本無歷史無地方價值支撐

越推越遠？

講真，如果唔係今次見到佢地奶老解條撚都唔覺得同佢地原來相差咁遠。

諗住澳門人會自強，終於覺醒。而家睇返真係覺得失望。

下？激將法？
呢度大把人一早知班友無得救
所以諗住食下花生咋喎

一聲澳狗 二聲澳豬 人地點會聽你講野
成班講風涼話⋯⋯你估人地唔識分？

下？激將法？
呢度大把人一早知班友無得救
所以諗住食下花生咋喎

咪係law
人地巳標籤左香港人就係笑9 澳門人
講乜都已經無用

我支持你呀巴打
一聲蝗 二聲蝻 三聲警犬 真係人地點會聽你講野
我地唔可以將同胞 南亞兄弟 警察越推越遠

利申:冇用過激將法，係擺明車馬鬧

最後咪得翻香港人食自已

幾好玩
中式傳統洗腦法，先搞爛你基建
到有事就搵老解做下戲，班儍仔就會覺得中共都有好人
一啖砂糖一啖屎，萬試萬寧

香港人就係食自己先撐到今時今日

人地仲有專業團隊😆

不怕孤立，才可獨立

咁就唔好話人無得救.....

睇唔過眼講幾句
話哂都叫鄰居
墜落到咁都算奇觀

典型“思想改造”手法

你唔好幻想澳門人會幫香港
我身邊太多澳門親戚，100%敵視香港又奶哂共，仲打哂飛機話奶共大法好

其實仲有班後生 不過而家都同香港人對鬧緊😂

俾錢碧瑤做啦on9

睇完想講 澳門抵9你死，

無架啦，都鬧撚左對面，唔好彩有事味覺自己囉

奶共

其實你咁大愛既
你可以上FB遊一轉睇下

屌睇左成日啦
咁叫大愛？

人地搞緊形象工程
我地就屌夠人

*9

冇所謂
班友自甘墮落
最好陪埋佢地一齊讚美解放軍

shittyU

搵個天文台長祭旗就順左氣
冇撚諗過就算早一日同你講係一撚樣會水浸一樣會吹到啲樓甩樣甩骨
俾時間你搬開啲貨揸走架車問題就唔存在？
短視過閪
仲有老解無疑係攞哂彩
但全因係政府無能囉
唔撚諗下打個風要出軍隊幫你手係幾撚羞家既一件事

屌佢老母搞撚掂哂出黎拎尾彩

打個風搞成咁 繼續派錢啦

我係澳門政府都繼續派錢啦，橫掂大把
萬試萬靈，澳豬一定收貨
而家連執垃圾都有解放軍做
自己可以翹埋雙手，洗乜搞咁多嘢辛苦自己

最重要一派錢班澳豬就會自high覺得人地眼紅緊佢
到時優越感作祟就乜都唔記得

我都唔明有班澳門人做乜撚當香港人殺父仇人咁
講佢哋政府唔掂又話關香港人乜撚事